依家d 90後唔受得就咪做服務業啦！待人處事有問題！

講起我就扯火啦，

我一路都在太古廣場一間名店買衫，

間店有好多有錢人同名人幫襯，

有隻90後已經做了很多年，已經是senior，

咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢，

因為收入不錯又隱定，隻90後原本諗住同拍拖多年既bf結婚，

咁多年黎佢好少俾人投訴，

而且同好多大客既關係都唔錯，

前排我再去間店幫襯，

佢開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾我，

仲話俾折頭我，

但我就無乜反應（想佢唔好煩我），

於是我望一望另一堆客，

果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲！

我講話可唔可以關左間鋪一陣，等佢揀衫，

點知佢同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做！

驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做！

但佢見到我黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆！

老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭我，

咁我就發老脾，鬧到隻90後一面屁！

話我買野既錢多過我隻90後搵幾年既錢啦！

佢知我係邊個唔敢得罪我，一味道歉，

跟住小妹就走左人！

依家d 90後連基本待人處事都唔識！

樓豬好波

樓主頒獎禮攞錯獎

關豬腦

90後真係好垃圾
唔敢想像香港由呢班人話事
真係要幫手睇多香港幾年
唔可以退休

唔係針對幾多十後

但條友真係90後

支持樓豬搞到90後冇咗份工

我諗緊投唔投訴佢好

依啲90後真係好白痴唔識變通，我明公司規定可能唔比落閘既，咁你都要解決問題架，唔通由個問題留係度唔理咩，緊係即刻趕走班大陸人啦，港人優先唔係唔識啊？

樓主講得好

ho ball

勒剎九十後 規矩係死既 人係生既
做野唔識變通

90後真係極品

家姐好波

ching好波

呢啲post既垃圾程廢同5p殘體真係一個level
一次好笑 兩次已經覺煩膠

新會員

支持

關小姐